\begin{lstlisting}[language=Python]
#Nuevo corpus remplazando hapax por OOV
corpus_hapax = []
#Reemplazamos los hapax por OOV
for sent in corpus:
  sent_hapax =[]
  for w in sent:
    #Si es hapax
    if freq_words[w.lower()] == 1:
      #Se reemplaza por <oov>
      sent_hapax.append('<oov>')
    else:
      #De otra forma se mantiene la palabra en minuscula
      sent_hapax.append(w.lower())
  #Se agrupan las cadenas    
  corpus_hapax.append(sent_hapax)
    
#print(corpus_hapax)
\end{lstlisting}
